[老屎忽]一人一件以前好多人做 但今時今日做就弱智既事

捐錢比中國大陸

認真
Nokia時代 臨訓前熄電話

pokemoan go

建設民主中國

信泛民

婚後性行為

搏咀

太新啦 而且我見都仲有d死忠玩緊
前排fb見到有人貼話有活動捉限定

倒夜香

順手回帶一下 當年四川地震 個個都仲講咩血濃於水
有個MK妹話捐比熊貓好過 寫左成篇野講熊貓有幾重要
結果比人屌到飛起 如果佢係今時今日講
應該做左民主女神

星期六日出街

整埋果d 5p字 閃圖gif

打電話問天氣

08年果陣 高登個個變曬大中華膠

班大愛撚嬲到起哂人底添

睇TVB

用icq